
                      Black Panther se siente como dos películas en una sola (en el buen sentido). La primer parte te sumerge en Wakanda, mientras que la segunda parte es completamente de acción, y con Killmonger que definitivamente se come la película
        
            